Outlook Delay Delivery

想問下如果用Outlook嗰Delay Delivery Send Email出去
例如2點set Delay 到8點先Send出去
其他人係咪唔會睇到封EMAIL你用左delay delivery功能send？只會見到8點收到你封EMAIL？
唔該!

(利申: WFH 冬天好L凍唔想咁早起身)

係

巴打!
我想知可以點睇!?